[gme]reddit 好似好撚大件事

TLDR:
沽空公司收買左reddit wsb mod
前幾日啲amc bb nok 白銀post係沽空公司整大量account spam出黎

上面個版係唔妥協嘅mod自己一個管理嘅wsb testing page. 所以冇比人del到
入面有篇野幾撚癲 係咁比人 del
我喺牛牛見到 又係一一陣就比人del comment. 我copy左段野

Please help me, I've figured out the situation and can't post it on WSB

**FINAL EDIT: GET THIS TO THE NATIONAL NEWS. THEY'RE IN THE PROCESS OF BERNIE MADOFF'ING. GET THESE FUCKS IN JAIL. TIME IS OF THE ESSENCE.**

ALLEGATION: SECURITIES FRAUD, NAKED SHORTING COLLUSION BETWEEN MELVIN AND CITADEL

&#x200B;

Let's roleplay, retards. I'll play the billionaire fuckhead who wants to bankrupt Gamestop, because I think it'll be a fun story to jerk off to.

&#x200B;

I hatch a brilliant little plan to short them to death. Here's my plan.

&#x200B;

I collude with the company who invested in me, who processes my transactions, to make the world think I have 5 Million GME. This happens. I don't know how, but keep going with me.

&#x200B;

So now, all I have to do, is NEVER let one of these specific 5 million GME shares out of my account, or the jig is up. They'd be caught as a FAIL TO DELIVER if someone ever got their hands on one. So how do I never sell one of these? Shorting!

&#x200B;

But no no guys... not just regular shorting. We... we would short. EVERY. TRANSACTION. EVEN THE ONES THAT LOSE US MONEY. It's more important and valuable to me to pay for a clean share off the market to boomerang back, than it is to release one of my POISON SHARES into the market and get found out. Luckily, I know a clearinghouse that sits in front of all my transactions, and can help with this little bit of intercepting magic.

突發 消息指 三峽大壩 即將XXxxxx

lm

Tldr,有無講係幾時收買㗎

LM

Fk the deep state

太好了我搵唔返篇野

Deep state

話政治事同GME 兩件事唔同既個d真係傻撚

有無人解釋下

連登仔好撐deep state架

唔出奇呀,洗盡橫手

股joy

你邊個平行時空嚟？

點解Reddit d左膠唔賴trump

香港人劣根性

痴撚線世界
所有制度背後都係同一個人
點鬥
咪撚話香港人豬
根本全部一樣黑

呢鋪亂撚晒籠喇

推先啱

我冇野解錯 大概係因為reddit wsb mod比人收買左 所以可以spam大量bot 叫人買 amc bb nok 同埋白銀

而資金冇全部掉哂落去gme係令到ss冇出現嘅原因
但係依家reddit wsb依家嘅風向只係sh 而唔係buy the dip

所以依家個價壓到咁低 再加限買 令到melvin capital可以夠時間回到血加平倉 小弟財經知識有限 可能1999

不過另外sec個fail to deliver report好似由9號postpone到15號先出？ 會唔會都關事

如果係真都幾撚大鑊，唔好問有無可能
Wall Street真係乜都做得出，07-08咁大件事都係得個瑞士銀行家坐監。

側面其實反映美國對華爾街既金融體系過份倚賴導致失衡，Wall Street隻手伸哂入政府，司法審判唔到佢地，呢件事可以好癲。

資本主義既怪獸呑噬左三權分立

講真 deep state真係唔出奇 不過都係小心炒車

回到血但應該都平唔哂，睇Volume換手率等等根本就唔Make Sense

Postpone左就係其中一個Signal

對，小心求證，但可能性唔係無

一直覺得叫人買amc bb nok 同埋白銀好鬼
同一時間打咁多條戰線....

不如post返去時事台啦

最鬼係nok根本無料到

其實不嬲都只做GME
係太多人想分一杯羹，或者HF水軍帶風向
就炒埋AMC，BB，NOK
資金流走晒
白銀已經好明顯係HF＋媒體操控

GME好友繼續SH 32857 💎 ✋

耶倫收哂錢點會無關係啊，班垃圾PR

教佢哋上連登繼續圍爐啦，連仔連中共都唔驚無理由會怕大鱷

我覺得宜加佢地ws 只係想盡量減低損手個range, 輸就輸硬係睇下會唔會輸到燒埋個大市 , 始終印銀紙撐市咁樣搞一搞華府都驚

唔信呀

SH 鑽石手

上星期WSJ已經講咗GME 以外AMC果啲都係沽空機構fake news嚟，隔咗一兩日Reddit 啲人好似唔知係陷阱咁狂入AMC

尋日仲見到佢哋發起2:00 /3:00買2股AMC活動，唔知係咪收咗錢嘅PR水佢哋

tldr

deep state cls

其實真係好鬼
明明講咗GME完咗先一個個嚟
結果個個狗衝去撈底

手足返來打大佬

如果無出大絕限購
我都信有ss
蝕左75%離場

Fail to deliver個原post del咗，cap咗圖

True

大師兄返黎啦

以為得香港黑警會咁
原來美國都係咁

睇中人嘅貪念
咁多隻WSB概念股都係用嚟回血
睇下連登幾多人坐喺AMC，BB，NOK，KOSS山頂

amc 還好 債務清左 院線全開返 blackrock加左倉
其他就...無研究唔知

可能個post後尾沉咗，佢哋睇唔到個post
我記得果時有巴打好好，將原post copy過嚟提醒呢度啲手足

而家拜登政府仲癲

真係屌晒佢哋老味 利用資訊時間差

想搵呢個出處，佢遲出report 都好大鑊

所以證據係乜？佢話就係？

即係點呀？有冇高手解釋下

巴打，原post link

之前有人提洗版BOT
一般會員有限開POST既時間間隔
要MOD解限制先洗到版

如果係真點解原本9號就要出嘅報告要delay到15號？
大時大節都唔會delay啦

是咪完了

呢個post要del嘅原因？ 真係巧合？

距離15 仲有ard 7 日俾佢洗

其實買支線股既人，心入面都知係對家策略
佢地想買一個追落後位置自己比較「安全」又有wsb推上既力量，gme太高佢地感覺企好前，但事實係掉轉，愈集中愈炒高先贏面大

都係歸根人性自私，囚徒困境中的囚境，如果真係打仗目的係自己唔死，會想同大軍一齊定小隊去既村莊。

正 啲連登仔上reddit 抄個股名即買
以為自己買到頭一水 賺錢fat fat

依家GME都跌到俾人笑
postpone到底係怕咩
1.SI>200%
2.SI<50% 怕人踩人

我當時覺得佢係打錯title先del post
因為佢個title打short % info delay to 15 Feb
有幾個巴打係懷疑fake news

deep state又洗橫手
對家越賤越證明佢地驚

呢淡氣點吞得落
手足今晚要加倉夾佢到大戶褲都甩

唔緊要啦，Reddit根本就係左膠大本營

推俾其他人睇

睇當時大選情況都估到

話gme係打聖戰 唔係為錢既 更傻鳩

Sh其實唔夠 要加埋掃貨 唔係都係等比人食

Fuck Reddit MOD

死鬼佬咪仲黑暗
我國文明多多聲
以後都係買中資股好過

最衰都係佔中

敗燈上咗有無一個月？
咁快俾班阻膠知道trump trump嘅感受

不如我哋將試當真尋日條片俾佢哋睇
知道香港人支持佢哋

其實個計劃揚哂,連政府都會MON緊,仲點會一步步俾你如期執行

一定暗地裡做野瓦解你個計劃

不過諗諗下, 其實唔驚, hunter biden咁, 最多開快佬, 然後無咗件事

玩完武肺病毒就玩金融病毒。

有冇諗過其實係同一班人？

屌 根本大家財力都夠
各有各買姐
係佢唔比人買只可以賣咁撚賤招先開始跌

點解要限買先

咩叫mod

一定有可能
我無掂過gme
亦同意損手自負後果
但見到咁多連登仔撐大戶洗橫手
真係唔開胃

平價gme
炒起嗰幾日執唔少

WSB 版主 可以mute人block人 del post

結果條村大量埋伏

感受社會主義鐵拳

我反而係度諗緊用呢一招話係spam 係咪想d 散戶即時散水。用一招連橫離間你地就可以散哂水，講真，做amc 都係合邏輯，其他就算啦

所以話成堆人本質就係中國人
無得變

其他股入場費平 遲入場嘅賺多好多
SLV第四大股東係citadel

Wall Street 咁易俾老散打殘咩

球證、旁證、足總，點鬥呀？

SLV一定係戇鳩先推

根本就係啦

其實覺得笑鳩人輸錢個班我block撚哂

擺明使横手都支持同藍絲無分別

心地差

好撚黑暗

推

AMC上星期先放風想增發股票喎，咁攪多多錢都唔夠Reddit仔玩

FAKE NEWS

上星期都已經知，之前仲有人放風話上星期五已經會增發tim, 個動作想你唔好掂佢多過你掂佢wor. 同埋宜家先出呢篇野係reddit都好可能係流野，其他果d就好可能有人想炒高賺啦，但呢兩個係最高沽空率，想佢死到好正常(just brainstorm)

唔識扮識鳩up
sec investigate啊

所以話大陸無好野
被王健林買左AMC累人累物

輸幾十億美金有咩做唔出
你都On9

其實政府不嬲都係幕後有人操控住架啦
你唸下兩黨出嚟選總統，競選啲錢邊個出？
韓國就係另一個板，不過韓仔做得好明顯，美國佬就收得埋啲咁解

AMC上星期已經賣出價值3億美元嘅股票喎，點會唔想你炒高俾佢放貨籌期啊

睇貨源同流通量，GME係做到SS但AMC係唔得

通常大陸人買咗個brand就會變四不像

好靜

其實抄amc真係好唔make sense，眾所周知amc老闆就係著名騙徒—王健林，
仲要本身已經瀕臨破產
咁你抄佢同送錢俾佢洗有咩分別？

係 當時WSJ都有講過出面GME以外嘅都係fake

我果時都跟左炒 但一聽到都心知中伏
short rate又唔高 好在抽身得切
不過gme都係套住

咁似之前愛侵力垂死掙扎嘅樣

今年美國民主黨威啊
有洲選票多過登記人數幾十萬，又有洲半夜2個人點可疑票，超前韓國

連尼住不如整個英文版比佢地班友仔友搶晒d 客戶過黎啦，雖然依加有world 台但好似宣傳唔夠

Reddit左膠大本營嚟，做乜屈人愛侵力
不過今次之後，2.5M用RH買GME嘅人可能都會由反侵變愛侵

拜登上咗有無一個月？
咁短時間就加咗班人反DEM，笑死

頂住絲打

同我估計一樣
Naked short 鬼股票 long 住晒係 clearing house 變成
stock fail to deliver，呢方面資訊極不透明
HF 就好似有無限子彈咁

配合禁買將股價由 500 打到 75
一係減少淡倉利息
二係製造恐慌情緒，佢地就可以係低位平倉

但今次既問題係
跌到低位竟然無大量恐慌性拋售
仲有資金入黎爭貨
再將股價推低，買盤更強既話點算
淡友呢一刻真係頭都大埋

巴打可唔可以補充多小小 小弟知識有限
我想等多啲人見到

push

mods幾分鐘前出咗個po 總之大家都小心炒車

Amc 仲有幾十億債，佢地只係籌左幾億
今次最大受益係萬達

所以上星期到而家
大本營Reddit 甚至係連登都有群魔亂舞

psgk

所以出report 就一天都光晒？

似愛侵力咁樣，鐘意輸左懶地硬啫
又無話佢地政見係同一夥，唔洗咁敏感

連燈仔單係想睇人仆街輸身家再恥笑
單單可能只因佢地無買到平貨或者唔敢入眼紅人

利申無買，全部月供科技etf

電郵呢啲野好易造假

2/9係出short interest
依個係FTD呀大哥

d reddit仔 擺明玩膠啦 仲咁多人信 睇清楚啦
subject話short %, email係問人FTD

多咗果幾十萬選票係瀨地硬？
到時你俾支共割韮菜，咪知係咪瀨地硬囉
不過到時都無人可憐你㗎啦，最多幫你貼堂俾多啲人知乜嘢係社會主義鐵拳

Btw, 瀨字都唔識寫，返去學下繁體字先啦

一係我哋都sd 個email問下？

你將狗隻當成連登仔?

乜cctoy 惡到嚟財經台
好啦你贏曬

amc 已經講緊要增發股票
班bot仲叫人買入搏SS

事實兒登仔只係想睇人仆街
完全唔理成件事有幾黑暗

禁買
強制賣出
假新聞
帶風向轉場

根本就係MSM同wall street既傑作, 同場大選既操作一鳩樣

我屌你老臭閪呀，廢柴，垃圾，死仆街

割完仲作個on9理由出來
唔緊要 傻hi無腦一樣信

有冇諗過三權分立從來唔存在

今日食完飯見到
有bot都唔奇

發現傻鳩

嬲啊?
今次DEEP STATE同共產黨一樣出晒矛招當你狗菜割喎
呢淡氣點撚忍啊 你奴性重成咁???
齋屌人老母冇用架
今晚好入錢掃貨反擊唔係條line hold唔到

因為有人升個陣發哂癲屌淡友
宜家跌到仆街啲淡友咪報仇囉

我地又冇沽又冇put唔算淡友我地係花生友黎
真心覺識高位走炒gme賺到笑個班係叻仔黎
不嬲都係笑緊個班信有ss sh聖戰撚搞清楚好喎

撚有錢再掃咩呢班窮閪
做乜都失敗

假到